有冇人見過第三者有報應

冇 我仲未見過
個第三者破壞完我同ex之後
再次做人第三者
個男人仲要有未婚妻
佢仲要令到人地個未婚妻有精神病
依家終於正正常常拍拖
希望佢地唔好分手啦
唔好放條女出黎害人唔該

唔係冇報應 係未報咋
我ex已經有報應

無

見過第三者出去蒲完奶嘢

奶乜野

性病?

見過第三者破壞人地原本就黎結婚既一對，因為第三者出現加上攪到大埋肚，要奉子成婚，然後十年後佢地之間又出現左個第三者，結果離婚，我覺得係一個循環，剃人頭者人亦剃其頭

抵死
個原配點

個男人其實本來既性格都係見一個愛一個既人

本來結得婚既就隔左幾年就同另一個男人結婚，依家有個幸福美滿既家庭

大住肚結婚既第三者就三年抱兩，到個大仔十歲左右，男人就識左個新既第三者，攪到要離婚。

但最得意係呢個攪到人離婚既第三者最後又無同個男人一齊，然後幾年後，個男人又結婚....

冇見過，我見有d攪到人地成頭家散哂仔女都冇得見爸爸，咪又係開開心心

真係無點聽過有報應
好多都仲係一齊緊，或者結左婚
本身俾人拋棄個啲多數都move on左

原配值得更好
係報應 以為得倒個男人就贏左咩
最後咪又係離婚收場
不過個男人

點解會咁唔公平

我都冇聽過有

有無全部仆街死？

只係識一個比第三者害
最後自殺死左

我實想佢地死架
想囉 唔會實現

未有姐
講下你ex有乜報應

點解第三者咁仆街但冇報應
好人好者就要俾第三者害

世界係咁 所以我一向鼓吹報復

第三者全部仆街死 狗都唔屌

正皮係俾用第三者唔用小三呢兩個字

好似有抑鬱
我唔再鍾意佢
而佢仲好鍾意我已經係最大嘅報應

第三者全部仆街死

謝絕蝗語

但可以點報復

希望佢惡化啦

我好想知 如果自己有朋友做第三者
啲朋友係點諗
我就一定屌到佢飛起
但果時第三者啲朋友竟然係一齊笑我

有時會比另一半害到所有價值觀變哂
從此唔再信任何人
就會做乜都得

第三者全部不得好死

第三者全部死完之後俾狗屌

佢就算msg我就黎死 我都冇感覺

唔好犯法啊

事實有無？
叫佢快啲 上新聞警惕下人都好
以為害人唔洗負責任？！

有
我就係

沉左船做左人第三者
佢男友唔知
拖拖拉拉左半年
太中意佢唔想佢再沉落去
叫佢返男朋友身邊

而加我好驚條女出軌
成日小事化大
精神緊張

我..... 報應中..

真係有啊 以為用死可以要脅我
佢太on9喇

Me too

分享下

你條女出軌 都係打個和

分享下啦

當初喜歡你 其時你有別人 完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置 情外情 轉了對象別要太驚訝

有乜撚野報應 本身無問題就唔會有第三者啦 要怪怪自己戇鳩

正常都唔會有報應 因為一定係鍾意第三者多過鍾意現任先會有第三者出現
應該仲會好恩愛添

btw, 第三者正仆街

又講得幾啱
貪新忘舊係人既本性

我知我都on9
咁唔代表第三者冇錯囉

第三者就未見過有報應
但我個ex就有
當初有個第三者介入，之後我ex瞞住我成日同個男仔出街又去旅行，佢仲要係分左手之後先同我講
佢同我分左手之後同左個男仔一齊三年幾，最近分左手
聽朋友講話個男仔出邊又有第二個又去叫雞
見到我個ex承受返我當初受過既痛苦就覺得好心涼

之後又好鍾意我算點樣先

因為出軌果個都係仆街

但受傷害果個嘅陰影就唔知幾時先忘記倒

害人都可換合理化

散咗算唔算有報應？

話會忘記就呃你既
點都會有陰影
我之前拍拖都係第三者介入，俾我發現左然後我開口分手
依家就算現任對我好，我有時半夜都諗緊會唔會有一日又係第三者介入

我就檢討過喇
係ex貪新鮮
係第三者明知有我都唔放手
仲覺得係我阻住佢同我ex發展
然後係我on9鍾意一個咁嘅人

我仲相信緊
愛情係點黎
佢就會點走

屌你老母臭閪啦第三者
希望我ex同個第三者都生愛滋

分手係一定架喎
依個報應太小兒科

心理陰影
雖然我已經move on咗
但仲好清楚我點喊到抖唔倒氣
果種崩潰

漏左: 一腳踏兩船係仆街中既仆街
唔好為左仆街令自己唔開心

真係會有報應
為左一個人帽左我ex
到左今時今日俾佢帽翻

我ex就係一腳踏兩船
但乜唔係有第三者就一定係一腳踏兩船咩

係，但拍拖中再有追求者係有選擇唔接受
如果佢受先至會變第三者 點都係一腳踏兩船果個最仆街

我
做過人第三者 好似做開一條路
好易吸引到有另一半嘅人主動搵我
但其實我做過第一次之後已經唔想再做人第三者
想正正經經搵個 佢心入面得得我心入面得佢 嘅人
so far仲未搵到 一定係報應黎

如果因為第二個所以分手
分左手先同果個人發展
咁果個人係唔係第三者

同你一樣
做過兩次 我都唔想咁

乜野叫做我都唔想
祝你以後都係俾人帽
等你感受下

樓主好耐冇見

Btw 即係有定無

hi
ex同第三者兩個人黎嘅

都算啦
見異思遷
我覺得一段感情開始左，就應該要去經營，唔係話要即刻諗結婚，但拍得拖都應該視對方係惟一？
如果因為外界新鮮感令到對方唔再經營，咁當初一齊係咪純粹係為拍而拍先，同騎牛搵馬無分別

好認同你 唔明啲人話拍住先係咩心態
都唔係要一黎就話結婚咁沉重
但如果隨時可以分手嘅關係
睇唔出對方有幾愛你囉

冇報應
咩有報應係失敗者自我安慰既野
如果第三者有報應既話
同第三者一齊而放棄現任個位都應該有

冇人愛個位先係第三者

因為人係自私，總會覺得總有更好既等緊自己
拍拖咁煩，係因為你就算當對方係惟一，但對方未必當係

一齊有報應冇衝突喎
我ex有報應啊
我係失敗者都好過人地係害人果個

一 二 三 係次序黎
冇人愛果個係一或者二
有咩可能係三
咩邏輯黎

講真 放低啦
耿耿於懷冇意思
辛苦咪自己

散過一兩鑊就睇得拍拖好casual架喇

得閒批鬥下啫

我9up

agger

可能報應落佢下一代呢

認真左添

樓主咁靚女怕咩無人要啊

如果係分左手先一齊就睇你點睇喇, 話係又得話唔係又得

第三者就可以聲大夾惡話自己唔係第三者

禁左負評 sor鳩

道左歉就原諒你啦

覺得出軌同做人第三者既人都應該死全家
利申 冇聽過人有報應 多數都係被原諒或者繼續好開心咁拍拖

害埋自己下一代

連第二者都未有過慘d ,定有第三者慘d

無錯，不過真係雙方都決定分手既話就諗咁多都無謂
呢個時代一個人由單身到識到人再開始拍拖都可以只係一兩個禮拜既事
跟本無從判斷新一個係一早識定點
最最重要係分左其實已經唔關自己既事 唔需要去煩惱

要潔身自愛

有咩所謂

原諒果個都係on9
利申 做過on9

我都想知
究竟有無天理

緊係有第三者慘啲

男朋友呀媽做人二奶咪一樣好食好住，仲有大婆服侍佢

時晨未到

睇新聞就知冇

以我經歷係報應係俾人搶野個個度

你分享下

無見過有報應

離不開都係人地happy 你就閉翳
仲要人地幾年都唔散咁囉

遲早會有架

呢個真
利申一出世就比條八婆搞到老豆老母離婚 佢而家仲有老公生埋兩個仔鬼唔望佢老公出去偷食

搞到人地家破 佢自己都會

你走出黎未啊

有時覺得報應只係安慰弱者

報應就係老豆而家見我同啊媽環境好一直想返嚟但係就比我地拒之門外

拖都拍咗幾次啦
不如的確對我影響好大
而家覺得報應只係安慰弱者
必要時我都會搶人個個

Good job 大義滅親

佢掉低左我地咁多年而家想返嚟鋤老婆攞家用就過主啦呢個世界邊到咁撚着數

點解要咁呢
你應該知俾人搶有幾慘

應該要百病纏身先啱喎
做男人做到佢咁

咁佢始終係我老豆 雖然舅父洗係我身上既錢仲多過我老豆養我(舅父讀好多書人工都幾高 由細就買書買字典買文具我 大左就買參考書送比我買幾多都肯比成日話我肯讀既買幾多都捨得比 永遠我有關讀書啊既野媽affor唔到既又係舅父比住先 唔收息比我啊媽還比佢)
我愛我舅父多過我老豆

一定會有 遲早嘅事 （我覺得）
個第三者搞我同男友前都已經做過幾次第三者
仲要佢本身有仔 死仆街

請你舅父飲多啲茶

依啲人係心理變態

舅父係我小學個陣有次同佢行百佳佢話遲啲我大過左要還返十萬九千七比佢 但係其實我欠佢既邊止呢個數目 多謝舅父

佢無兒無女?